1. <br/>
Một ngày, ngày đã qua <br/>
Ôi một ngày, ngày chóng qua <br/>
Một chiều một ngày âm thầm đã <br/>
Đã trôi đi không còn gì <br/>
Ôi chinh chiến đã mang đi bạn bè <br/>
Ngựa hồng đã mỏi vó <br/>
Chết trên đồi quê hương <br/>
Còn có ai, không còn người <br/>
Ôi nhân loại mặt trời và em thôi <br/>
Này đôi môi xin thương người <br/>
Ôi nhân loại mặt trời trong tôị <br/>
<br/>
2. <br/>
Một ngày, ngày đã qua <br/>
Ôi từng ngày từng xót xa <br/>
Một chiều, một ngày tay người đã <br/>
Thả mây bay cho đường dài <br/>
Sau chinh chiến ôi quê hương thần thoại <br/>
Thuở hồng hoang đã thấy <br/>
Đã xanh ngời liêu trai <br/>
Còn có ai trên cuộc đời <br/>
Ôi nhân loại còn người và tôi thôi <br/>
Rồi lang thang như mây trời <br/>
Ôi nhân loại còn người trong tôi <br/>
<br/>
Điệp khúc <br/>
Mặt trời đã ngủ yên, xin mặt trời hãy ngủ yên <br/>
Người hãy nhớ mang theo hành trang <br/>
Qua khoang trời vắng chân mây địa đàng <br/>
Người hãy nhớ mang theo hành trang <br/>
Qua khoang trời vắng chân mây địa đàng <br/>
Người hãy nhớ hãy nhớ hoài, <br/>
Người hãy nhớ hãy nhớ đời, <br/>
Người hãy nhớ hãy nhớ người <br/>
Hãy nhớ người <br/>
Hãy nhớ người <br/>
Hãy nhớ người